圈子細係唔係去下興趣班培養下興趣識下人

毒撚圈子細，零異性朋友
放左工就冇野做
D fd叫我去下興趣班擴闊下圈子

但係我又冇咩野特別有興趣

利申：性格被動慢熱

搵D野學下

瑜珈班

突然諗到想學下煮野食
因為諗到將來的自己一個要學下煮野食

返緊學都冇異性朋友

對樂器有冇興趣
可以喺YouTube 聽吓中西樂，搵下啱聽嘅樂器

去學囉 煮野食個啲應該會有女仔

自細對樂器都冇興趣

有啲咁既班？工聯會？

依層唔清楚

學溝女

有諗過學煮野食 但又諗唔到點學好
各位巴絲有冇方向

上YouTube 跟啲鬼佬學

整下野食呀, 蛋糕呀果啲都有好多啦
未試過既話咪即係咩方向都可以去試下囉

日日收工咁多個鐘
唔搵啲野去學下試下點得呀

巴打有冇咩例子
我意思係有冇咩教特別類型既野食既人
好似有d係甜品/餸咁
唔好同我講Gordon Ramsay

Foodwishes Chaplinsrestaurant etc

人地多數係情侶 fd 去學 你唔會識到
一係中女
唔會識到 fd
行山果d 反而易d d 人有禮貌d
學整蛋糕易識d